CLS 侵侵提名比公安毆打過嘅鷹派Matt Pottinger做副國家安全顧問

---

Matt Pottinger 曾在馬薩諸塞州大學主修中文，他能说一口流利的普通話, 1998年成為路透社駐中國記者，2001年開始為《華爾街日報》工作，一直到2005年，在中國實地採訪七年，調查報導SARS疫情、能源環境、貪腐等議題。他曾被國安拘留、為免採訪稿被國安收繳, 被迫在洗手間將採訪稿銷毀, 05年在北京某星巴克店被國安歐打，以試圖阻止他調查中國公司向其他國家出售核燃料的情況。

回國後憤而投筆從戎, 以31歲高齡加入US Marine , 並在邁克爾‧T‧弗林將軍 (Michael Flynn) 的領導下在阿富汗擔任情報官。

05年他在WSJ 說 : But living in China also shows you what a nondemocratic country can do to its citizens. I've seen protesters tackled and beaten by plainclothes police in Tiananmen Square, and I've been videotaped by government agents while I was talking to a source. I've been arrested and forced to flush my notes down a toilet to keep the police from getting them, and I've been punched in the face in a Beijing Starbucks by a government goon who was trying to keep me from investigating a Chinese company's sale of nuclear fuel to other countries.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

對華新戰線

呢位人兄其實之前反中都出名
仲升埋職

31入Marine

連登仔: 遊行唔好叫Trump, 美國人都唔鍾意佢

博明

真正私怨撚

⋯⋯辛苦晒外國記者respect

侵真係撚人專家
呢頭對支那態度軟左小小,果頭又搵個勇武派上場
好難捉摸阿

不得了

咁應該有人講中左
之前個個好似話鷹伊朗 主張對伊朗出兵
但侵侵想留力打中共 廢事曬氣打伊朗所以炒左佢

虛則實之 實則虛之

侵侵

真係想落重本搞鳩支那係咪

第一任港督都係性Pottinger

10.1 IT/文宣事#

佢既背景就勁, 真復仇

美國過山車好唔好玩呀維尼大大

Governor, this way.

炒人果時
支那:
依家
支那:

對華勇武派

屎近平:操, 我要生氣氣囉

係你自己國安種既因... 等睇報復

好呀！！

31歲高齡

終極私怨

當兵嚟講算老啦
正如30歲先嚟考紀律部隊

望一望個名單 成個白官都好反共
好似專登針鳩支那

期待覆桌

復仇者聯盟

打共狗係而家兩黨共識黎

31歲先參軍唔撚高齡？

係陳云党叫的

回國後憤而投筆從戎
聽落好勇武

伊朗宜家都好大單野喎

pelosi pence pottinger pampeo
侵依加反而算鴿派了

真係估佢唔撚到

擒賊先擒王
根本哥幾件邪惡軸心惡得起就係支共喺後面瘋狂科水
搞掂支共乜都掂哂

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

砵典乍

反共 4P

私怨撚
今次中共仲唔仆街

對上一任本身都係超鷹派
但佢係對任何國家都鷹
侵仔唔滿意佢對伊朗咁鷹想全力打支那
所以而家換個私怨撚落黎，包保淨係對支那鷹

希望佢地加大力度反支

仲有Rubio
而家係政府 house & senate 都反支那

侵：我最中立 不過d馬仔就

gogogo

pampeo鬼鬼地

佢又係CLS

31歲 考到Marine

針死中國

其實諗諗下
博爾頓俾侵炒
是咪因為處理中國、伊朗同北韓既優先次序傾唔埋？

原來係嫌前任唔夠鷹
今獲搵個真．私怨、真．獅鳥出黎

哇屌

近呢幾個月先知原來私怨撚都可以咁正

即係侵侵只係想力谷反中

侵侵好識玩

侵：唔關我事架 我叫停（過）架

正副顧問都係親台反共

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打柒支那pls

Trump 係咪得番中年時間

推

屌，私怨侵，今次我鍾意

屎大大:

侵：我要全個班底都同我一樣咁小氣

食住花生等睇戲

E朗同rocketman 背後咪又係Xi 撐腰，侵侵大美國主義要玩一定玩hard mode 佢自己都話要成為最偉大果個總統，所以大家買定花生爆谷睇好戲。

我地要幫美國守住反共第一戰線、新冷戰最前線

Push

只要ko中共令中共解體
美國就可以令金仔歸佢哋邊

換走個對伊朗嘅鷹派
變成對北京嘅鷹派

btw,伊朗背後咪中共
搞掂中共就得啦

正

藍屍最鍾意講：
好人好者怕咩人針對你

唔拍9人洗乜驚

冇錯 支共冇錢就冇"朋友"

唔理乜撚
對準支那既私怨撚就係好撚

反共最前線 Respect
一定要同香港一齊打柒支共

打得中共隨時都會有開戰的準備
貿易戰只係第一輪攻勢

香港第一任港督都叫Pottinger

之前個人講左
打伊朗無用 伊朗宜家咁串因為有中共
擒賊先擒王道理

wow

正!!

Sir this way

全色都係雄鷹............

七生報美

Pottinger係負責之前安排班泛民去華盛頓 未升之前係亞洲事務主管

衰在同時係新保守主義者, 想開晒中國/伊朗/北韓/委國咁多條線

做officer

on9 伊朗+中國+俄羅斯係一線 你打得中學伊朗唔搞你?

陳云功不可沒
你呢鍵盤戰士

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

USA
USA
USA

口交部:強烈反對

支解支那

唔好打呀
同香港一樣

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

Push.

咁美國都唔係淨係得佢自己一個

我聞到火藥味喇
Sir this way

打中國=要打埋俄佬，中東班痴線佬冇人咁搞，同埋中東佬都好仇美國佬，因為殺左佢地好多人。 所以，9成都唔會打仗。

記得上次話炒咗個鷹派, 大家都驚咗驚
點知第二日話請個鷹王返嚟

Governor, this way, we are going to paying tax to America
stand with hong kong, stand with America,

反共根本就係潮流加大方向。

Avengers

實現兩韓統一

我諗南韓未必會想統一

我聽既明明係掉轉
主力伊朗放生中共

當年做過d乜，日後總要還

國安：打妳一次，打妳第二次，手下敗將

文宣大核彈！

有另一個守護孩子成員俾狗打到飛起仲拉埋！有片有相 推到佢仆街啊！

【獨家．真核彈】9.21元朗克警拖「守護孩子」成員入後巷踢腰 私刑醜聞罪證確鑿！

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

主修中文 冇得輸出輿論lu

仲有
民主黨代表佩洛西
香港特約代表Sharon Hom
全部受過你中共味野 點打

苦大仇深

又要靠外國勢力

有無佢Twitter

逢反中必撐

佢做到就真係正

侵侵日撚夜撚，內撚民主黨，外撚中共，玩撚晒啦

原本以為炒個鷹派，又話有得傾，打晒飛機以為無事
屌依家整個勇武仇中派出嚟

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

對伊朗開波冇用，因為有支共撐腰
崑崙銀行單野美國想搞好耐，加上港共又比伊朗運油輪泊岸，種種因素要令美國搞狗中共先得
整到中共仆街，伊朗自然收皮，甚至收埋北韓
所以對伊朗政策冇改，只係唔開波而搞大佬先
Sir this way

咁其實伊朗搞咁大
又係中共D 低B轉移視線技倆

SIR THIS WAY

i love america

野生嘅私怨撚出現啦

唔洗打埋，契哥一有機會就吞埋支那啦

屌你正呀喂

美軍來了我帶路

sir this way

呢啲咪叫做到野
唔會再笑侵仔

大義同私怨都令佢決定消滅中共

好似係我講

Cls 之前個個屌侵
原來請走個反共鷹派
係為左換個更反共既

勁靚 已dl 聽日周圍post and send

有次公開場合，條友用普通話窒到中國駐美大使死

你幾時覺得打贏中共可以靠武力
宜家個世界有原子彈情況下 打中共最明智係經濟戰
好似蘇聯咁打到佢經濟封閉到要民主改革就得

喺邊度㗎

世事真係好奇妙，如果當初唔係侵侵當選而係希拉利，依家邊有撚中共呢支歌仔唱

媽撒豬菜

加多個場外私怨撚Soloman Yue

香港立國後
請派一個侵仔類型嘅私怨撚黎扶持香港
波蘭比人滅國三次 前車可鑑
香港之後個總統一定要好強硬

咁你真係聽錯啦

聽講識佢嘅人都話佢堅愛國

Nancy Pelosi

屌，即係陈云又搞分化

光明頂陶生都有講過類似觀點

文宣好野文宣妙

佢真係撚共最佳人選

俄佬最易掉轉槍頭，因為普京都要make Russia great again

呢d真係對準政權，打贏中共，世界和平

兩黨都connect到，厉害了！我的国！

應該因為侵都知中共會 暗中用巨款收買政容 / 玩恐嚇全家
所以就搵D唔怕死 又識應付中共手段 又由始至終憎中共的人上黎
暗示 你中共唔洗諗住搞D咩花樣 我地班子唔係你可以控制同影響到

有道理

佢地自己都亂到on9咁
仲要winter on fire 柒左

依家華爾街 認錢唔認美國 頭都痕埋啦

復仇閪上場

真。點石成金

台灣都淪陷埋

個時連登仔仲好擔心
其實要對侵侵搞狗支共有信心先得，當佢想做列根，依家支共想做世界第一，真心愛國嘅侵侵點會唔搞支共

為左對付支共要集中火力，唔可以對伊朗開地面/全面戰爭所以炒左上一任，因為上一任反而對支共唔係咁硬，侵侵講過係政策上嘅重大分歧，應該就係對支共嘅政策

一有機會仲唔𡁻埋中國咩

中東痴線佬，留番俾同佢哋一樣痴撚線的以色列搞睇下邊個痴得勁d?

仲有敵對教派的沙特。

10月1日 全港路祭習近平

如果搞掂中共，希望可以救到新疆同西藏人，覺得佢哋都好慘

希望有生之年可以見到共匪倒台

知人善任

俄國未必幫拖啦
係普京眼中分分鐘睇唔起習仔 小小香港都搞到咁樣

侵勤玩死Chinazi

唔怪得C朗老豆要改個仔個名黎紀念列根，真係救世主。

俄羅斯=加拿大 一定要靠中國，蘇聯比美搞散，未知會坐視不理

以色列比中東一齊炸睇下邊個死？ 土耳其而家都係親中俄

沙特廢到仆街 打親都輸

有仇報仇

嬲共匪嬲到要當兵，老共大撚獲

我天生出來就是要對付中國的人

呢個真

侵侵真係一個美國膠黎架

侵同佢講比佢抽中國水，普丁實參加聯軍打埋一份

中東聯軍輸左獲甘比以色列啦，而家得伊朗敢搞以色列

伊朗係第二次波斯灣戰爭見伊拉克兩野比人收左皮，已經收埋左一排，唔係isis出現同中國撐腰，邊到敢搞野

中共都知俄佬靠唔住嘅

伊朗咪又係靠支那條水
打巢支那伊朗就惡唔出咩樣

係搞到中共先好

各位義士真係應該向侵侵學習下！
出又唔出，唔出又出，一面講和一面搞嘢！

Real captain Nancy

人地好大量 既種不究

牙侵
Pottinger Sir this way

體能要幾好先做到後生啲應該一拳打死牛

平行世界?陳雲及其黨羽係淨係講Trump唔提國會喎 佢被人屌都係呢樣野

Sir This way

中共B隊係要搞破壞的。陈云已out到。

還有去英領時，有個廢佬不停大聲叫「英國見」，心知不妙。大家用”One Country two systems is dead” 對抗佢把聲。

覆桌者聯盟

香港 this way sir

個cv好好j

好波

今次你仲唔仆街

5毛唔係話侵侵比中國收買?

push

俄、支、伊

支那係佢地既資金來源，資金斷咗，基本上已經gg，就有打機就知
所以斷資金(收支那皮)係一定的

好撚痴線

方丈

送比日本

日本要台灣香港啦

怪唔得之前叫佢反送中幫手唔理
一舉美國國旗即刻出聲

收割黑龍江

到時金仔根本連講價既機會都冇

日本極之需要登陸東北，始終日本本土已經發展到上限，而且成日地震
環顧全球，應該只有日本有能力而且有需要

東北俄佬一定唔會放棄

Matt Pottinger 要變身獅鳥啦

如果美帝戲本係先收支那皮
俄、伊、rocketman都會即時斷資金供應
未必有足夠能力阻止

利：樂觀想法既話

伊朗有支共撐, 支共冧就冇技術冇水科俾佢

CLS 呢個人意志真係非比尋常
31歲半路出家參軍真係好癲
香港人有佢一半咁記仇就好

做顧問點夠呀屌
快啲升佢上國防部長

要用以色列做教材
傾唔掂就先發制人 精準打擊
有仇必報 十倍奉還
方丈國

猶太人都仲有錢反抗下
但佢地真係乜差都無

台灣之前d邦交國要中國科多d水

嘩文武官都係恨支那恨到入骨的人

快啲救香港

舉左好耐啦
係要出埋國歌
再比美國人係咁share
先無得扮睇唔到

兩黨政客都食住上

支那有冇諗住拎返當年打人既公安 送去美國交人？

快

仲有全能王

SIR

香港人同黑警既仇會係一世

佢地個地方真係咩天然資源都冇咩？

瘦返少少應該幾靚仔

冬蟲夏草

講真依家支共全球最大邪惡政權地球毒瘤 真係得美國可以搞鳩佢

除左連登仔, 光明頂陶傑 講博爾頓個集都講得好通透..
開正才子個範..

有石油既
但唔多
最大問題係交通非常唔方便

糧食方面都唔知可唔可以自給自足

係，以色列真係世上第一方丈國

一俾人炸/恐襲，第二日即刻還拖。

以色列個地理位置其實好閪
俾有極具侵略性國家包圍住
與其話佢方丈不如話佢唔自保分分鐘直接滅國

就係要呢d態度

參考以色列，做美國最親嘅盟友，買所有軍備，保持隨時開戰能力，以眼還眼十倍奉還

勁

準備以眼還眼未

之前pelosi都係比北京拉過坐幾個星期監

就算有天然資源，都無錢無技術開採，就算開採到，都係益中共，一啲利益都享受唔到

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

開頭簡單d
開放港口同課金比美帝就得啦

打鳩中共，迫佢地用美金買沙特油，一石二鳥
1. 維持石油美元循環
2. 斷伊朗糧草，到時想點撚都得

其實美軍的確有力同時全挑，但一全挑國內班左膠一定群起攻之

投筆從戎，十年未晚

開頭我地個個都覺得佢係商家佬淨係要錢要利益，而家佢行動直頭要中共命

真。護旗手

今日美國，要俾支那監禁、毆打、拘留過嘅人先可以做高官

Pottinger